美國左膠: 拜登對中共強硬, 連累亞洲人被歧視

一早估到, 疑似共碟開始以左膠姿態吹風指 拜登對中共強硬, 連累亞洲人被歧視.
佢唔撚知批評政府同歧視種族既分別? 屌緬甸軍政府, 等於歧視緬甸人?

垃圾文內容選輯: Biden may reject the hateful language of “China virus,” but he is extending the “tough on China” policy, which was the overall framework for so many of Trump’s racist tweets and remarks. This bodes poorly both for US-China relations and for Asian Americans, whose treatment has always been connected to Americans’ perceptions of the region.

孔誥烽教授強勢反駁

毒巴，幫我起下個雜誌咩背景？

CCP =/= Asian
The lefties are real racist

我相信國安法搞完抗爭者之後 下一步就係搞文藝界

[VICE NEWS]大規模逮捕只是香港鎮壓「顛覆」的開始

pin this

and tweet his posts

咁就叫強硬？講真，真左膠冇可能對中國維吾爾族嘅人權狀況坐視不理，唔好睇小中共嘅滲透力，收買咗班洋五毛

肥孔又係另外一個成日比香港人走漏眼嘅偉大獨派學者嚟唔知佢係咪孔子後人嚟

文章作者: Mae Ngai is the author of The Chinese Question: The Gold Rushes and Global Politics (WW Norton, forthcoming).

雜誌background

背後某組織又想搞黃命貴

屌你老母 港奸嚟？

絲打你個名

有班on9左鳩 美國想唔亡國都難

網絡搵到作者更多資料, 應該跟香港無關:

艾明如(Mae Ngai)本人也是華人移民後代，在紐約華埠住過不短的時間，還曾經是勞工運動的活躍份子。她在1998年取得博士學位後，仍不斷獲獎助，做研究，包括2003年在瑞德克莉芙學院(Radcliffe Institute)做社會科學研究。2006年她成為哥倫比亞大學終身教授，2009年還當上古根漢學者(Guggenheim Fellow)。

笑撚咗
左膠仲想屈係trump講china virus 所以有white supremacy & hate crime
點知....

如果個個鬼佬都有佢咁醒，支共就無得惡成咁

一樣

個姓粵拼嚟架點會同香港無關
至少都港僑後裔啦

左翼就是賤

支那狗用到最後一招喇

左膠=洋五毛

姐係咩？

孔教授講得好好

左膠 ＋ 歧視 ＝ 無敵

孔誥烽知我所想宣我盼望

國際戰線：你班極右侵粉又知槍手唔係大豆侵收買既？FCed？證據呢？

左翼個朵真係被英美班activists玩到臭撚哂
傳統左翼議題唔跟, 走去武器化racism呢樣野日日咬人
真係好撚煩

Bullshit

左翼係好嘢 但將左翼思想武器化就變左膠
best example：ccp

咁係唔係為左亞洲人被歧視既可能性, 東突既集中營就唔應該屌?
Myanmar 日日俾人殺, 又為左你D亞洲人既感受就唔應該屌?
支共偷撚左人咁多技術, 境內老屈白皮膚既人, 例如加拿大兩個micheal,入獄 又冇得defense又冇證據, 漢族主義, 壓榨女性, 語言滅絕, 文化娛樂化, etc etc

一堆野又都唔應該屌, 就係因為會傷到美國入面D上哂位既亞洲人既感情?
講到最尾, 重要既唔係原則, 係自己既感受.

咁多嘢講
慳返啖氣好似Michael Jackson咁染下色整下容仲實際啦

咁可以apply 北韓金正恩
對北韓強硬 連累亞洲人被歧視

支持緬甸軍政府 停止歧視亞洲人

咁搞笑 侵侵猛屌支那
竟然唔鬧侵鬧廢登？

ATNA

有無人聽到佢講阿拉花瓜

mind blown

篇文章同時屌哂兩個人

左膠同共產黨簡直一撚樣